有無人聽日都自己遊行架？有咩要注意

平時一齊去個fd約咗其他人
其他fd平時無出開

我啲朋友全部都嫌我阻訂
次次我都自己行街街

帶備足夠架餐啦

去到換衫

點解嫌你阻訂？

女仔唔好行咁前 唔好著熱褲
一陣俾狗輪大米

求幫推
[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

其他朋友唔理政治

單拖前線絲打撚 單拖注意 小心跟尾狗就得 同埋記得搵個位換衫 一定唔好單人坐校巴. 定時報平安

聽日每個人都喺自己一個人去行街。